# Комментарии

Код предназначен для отправки сообщений при изменении статуса выполняемой работы. Делает рассылку сообщений всем работникам на мейл, а клиенту и на мейл и по смс. Я поработал над архитектурой проекта и сделал ее так как бы я хотел ее видеть. Раскидал код по модулям. Немного заложил возможности расширения. Некоторые вещи мне были не понятны, поэтому сделал как чувствую.